用緊x99/c612底板既你，依家用緊咩cpu？

仲用緊X58

仲用緊x38